同囡囡分左手 男性朋友邀請我同佢一齊住

即係點

即係想慰安你

hehe

岩岩請左我食飯 覺得好溫暖

好朋友

要好好報答佢

舊同事 一齊run project 到天明

有時都會請佢飲下酒

俾心基

Ky 咩黎

牙膏嚟

This

小草用開

記住食多d催情朱古力

邊款好食

好朋友難求

真